發覺娛樂圈好多垃圾二世祖

鄭中基
丹麥浚龍
王梓軒
張子豐

丹麥浚龍

鄭中基都垃圾？請問樓主用咩準則？

講真
我係佢就唔會發明星夢
日日去玩去溝下女咪算
得閒去下日本

當一個人紅左，你就會覺得佢好成功

佢唔識打個麥字

黃子韜

咁都有真心

麥浚龍都叫垃圾？佢又拍電影又搞音樂仲要唔差。雖然著衫奇特啲

王嘉爾算唔算

有錢仔食飽飯等屎痾

丹仲難打過麥字，真心

條友識乜丫
成日炒冷飯
一係炒耿耿於懷 羅生門
一係炒黎明和記
D電影全部垃圾無人睇

彊屍我睇wor

張子豐
唔係佢老竇有錢
Tbb點會比劇拍
又夾埋傳媒做鱔稿

咪又係炒冷飯

鄭中基都叫垃圾

王梓軒更加唔使講
樣衰衰咁
唱歌難聽，喃嘸佬咁
之前佢老豆局長重幫手派飛

佢d歌堅好聽wow

一睇就知鱔稿

你知唔知wow點讀

人渣，雷克雅未克，切爾諾貝利，全部啲歌都超勁喎，仲有首弱水三千

丹麥浚龍當年比錢請人舉燈牌

英雄莫問出處啦

香港樂壇除咗佢同陳奕迅，我再搵唔到第二個歌手我想聽

Yuu

鄧兆尊都冇，此post已完

咁點先算成功

唔係佢老豆嘅話 佢點入行

有咁多樓收租，冇所謂啦，同埋佢嗰時喺加拿大讀書係攞獎學金，又唔係真係癈得晒。

林子祥個仔呢個終極垃圾二世祖你都唔講

洪天明
鼎爺啲仔
陳寶珠個仔
向佐

呢度好多丹麥影迷

未講遮
其實佢地點搵食…

去年，張子丰曾任導演拍成電影《吃貨神探之獵獸行動》

上都未上過

Agree
二世祖還二世祖
有錢唔代表有sense去造好嘅product
話佢垃嘅有幾多人真係聽過佢啲歌
講真佢啲Project唔係有水喉射住
香港地邊有人會做

利申：chapel of dawn開始聽

好似你咁樣咪成功囉，成功昆到人覆你

鄭中基以前做歌手果陣係二世祖，宜家變左啦掛？

yuu!

張子丰寫既歌幾正

未紅咪二世祖
紅左就有才華

現年32歲的張子丰畢業於加拿大皇后大學，主修電影，副修心理學，亦曾到美國洛杉磯的紐約電影學院進修演藝技巧。2010年回港後，他就被聘請擔任電影製作助理，曾參與荷李活電影《世紀戰疫》和《特務戇J》等外國電影的製作之後開始監製及執導其他歌手的MV

分分鐘老叫自己係pa

Aggre 利申 兩個字都唔識打

祖名

冇錢點玩娛樂圈

但佢計數好岀色喎

Juno都二世祖姐係入行為搵到大錢先得？

未紅係指未做歌手之前？我印象中佢初出道已經紅左， 張學友繼承人吖嘛

鄭中基唱歌好聽

洪天明
房祖明

鄭中基唱歌同拍戲都好好

最垃圾既謝lemon呢

叫老竇俾錢掛個名，佢乜都冇做過嫁

建議樓主唔識不如唔好獻醜

鄭中基初出道已經好撚紅啦 係台灣個邊

我識麥唔識丹

呢個反而成功

頭兩個唔認同
後兩個未聽過

老竇留咗間5億嘅公司畀個仔
公司老臣子：二世祖都唔見得識做生意
個仔將間公司發展到50億
老臣子：原來太子爺都識做生意

樓主：未得咪二世祖，得咗咪識做生意

係咁架啦，到最後人哋證明到佢有實力咪得囉

唔係佢老豆有錢比佢燒
佢有撚錢拍咩

鄭中基唱歌咁勁都二世祖

決戰二世祖。

洪天明

咁唔係仲廢？

側田

鄭中基 金像獎又拎過 一首無賴橫掃哂啲音樂獎 當年係人都識唱 又有個幸福嘅家庭 請問樓主有咩成就咁巴閉先講得出佢係垃圾？

圖殭屍都唔錯

花之戀大贏家

冇錢入娛樂圈等乞食咩

真咩 有冇source
我覺得係港產片入面幾高質果堆
畫面靚 劇情順之餘有亮點
背景氣氛營造得好好
冇諗過佢冇份 冇佢份咁邊個整出黎
想追果條友既戲黎睇

笑撚到我心諗咩料

鄭中基同Juno以前係二世祖
但依家都叫做到D成績
最多叫富二代

其餘果兩個就真係二世祖啦

返大陸cap水

丹麥其實OK架，你話佢炒冷飯都好，佢監製隻念念不忘真係好有情懷，而且佢D歌真係唔差。

耿耿於懷真係好聽喎

仲有沒有人，完全寫出毒L表錯情之後既情感

其實王梓軒係有料同一個幾努力嘅人
真人又幾nice（做野合作過）
覺得係TVB耽誤左佢

譚俊彥

永遠得一個表情，痾屎唔出咁

如果唔係佢老豆耿龍佢撚有主角做咩

職業:兒子

居然無娛樂圈二世祖之最既洪天明？

鄭中基十幾年前已經紅到台灣人都識佢wo 佢都垃圾

佢廢得黎都叫有啲成就下面兩個真係垃圾到冇人識佢

丹麥俊龍作為歌手唱LIVE完全唔合格

德信都叫有教人yoga 廢唔曬

耿耿於懷唔垃圾

佢點會廢人地啲花之戀食過世都未食完

愛上殺手

碧咸個仔
Will Smith個仔

鄭中基唔係紅左，你識佢老豆咩？
你果堆例子都廢廢地
真正二世祖係碧咸堆仔，石修個仔果類啦

咁係你垃圾咋喎

樣樣都一味fing 錢請一大堆乜乜大師物物大袋黎造
佢自己跟本就完全冇進步過

非公開表演

屌，去下日本係你d廢閪窮撚講，唔同level
人地都去到悶，想有一番事業，有少少目標

做明星 歌手 唔通唔紅先成功？！

淨係識掉舊錢出黎搵人做

竟然無劉鑾雄個仔?

風林火山=垃圾

聽都未撚聽過
身邊d fd十個有九個都淨係識恥恥於懷

Error班垃圾點上位
咪又係有人搸佢上位，有錢有人脈都係實力一種

Juno 好正窩，聽得出佢唱歌好有heart對自己有要求

唔好踩我鍾意嘅男歌手

係窩

贊同

師兄你睇咗啦?

你唔識欣賞姐

幾好地，當年海洋公園鬼屋setting之一
你話成唔成功

對對對，贊同

Fav 弱水三千

咁鐘唔鍾意係好主觀嘅嘢黎嘅
每個人鍾意嘅都唔一樣

雖然佢奶共，但佢分分鐘係養翻佢老豆

見識少會高尚啲？

大佬 特首選舉 區議員 立法會議員 都有造勢大會 助選團搞high嗰場喇 其實有邊個明星無請

樓主仲聽緊佢唱愛上殺手? 佢轉左發藝術家夢好耐啦喎

笑左

去聽下la, 好野黎

洪天明花之戀

垃圾得過連登仔

麥浚龍一出道就要買人扮fans，你拎佢同鄭中基比？
鄭中基起碼一出道喺台灣爆紅到返香港，係飛機單野衰左啫，𡃁仔時有邊個冇on9過，點似謝霆鋒咁四十勾都黎緊都仲咁on9

CCTVB台慶班暗星都有人舉牌喇
SOR 真係連名都講唔出 唔知乜水

咩人係屋企無錢又可以係呢個field撈得到， 維持到？

房祖名洪天明已經吊打上面講果堆人

咒怨導演 清水崇係殭屍嘅監製 自己諗

利申：loop開Juno舊歌

反社會人格發現

100蚊一日 一個月30000蚊

我睇live笑到我仆街

原來連登仔覺得肥欣好勁

鄭中基同Lemon起碼自己搵到，麥仲係狂fing緊老豆錢發佢嘅藝術家夢

最好有咁廢得咁廢
廢到樣又柒聲又成口個戇鳩仔
最重要係冇人記得佢個名
連係男人定女人都唔知就成功啦
例子: 樓主

佢出番chapel of dawn到The Album前既歌其實有好多人聽

當一個人係老母，你就發現佢係女人

劉鳴煒都好努力
波叔個仔仲有大志

做得二世祖仲會介意你班傻仔話佢垃圾咩

對juno D歌無感覺,但佢係洗緊佢老豆錢咩?

人被殺就會死

樓主無寫洪天明，我已經覺得無準則

老麥 諗起炒名車，大綠帽

+1,其實點拆碼

我就覺得juno 係大器晚成

新聞有講，佢套戲嚴重超支要佢老豆補貼，仲傳最尾閂埋水喉

真心，僵屍我依家都唔敢自己一個人睇

得後期係佢做
成套戲幾乎拍哂佢先到香港

佢老豆乜水，wiki 完都搵唔到
不過佢個豐字殘體字嚟嘅！

一開波就做主角。包青天 比個垃圾劇本累死。重垃圾過大陸版少年包青天 。
好彩 18年後的終極告白都幾好睇 ， 印象加分

月卜 十人弓戈

MK 鋒 ，出道當自己大爺 ，。掟MIC， 脾氣大。
，之後做偽廚神， 無影手表演沙律醬 塗鴉

3件事可以一齊做 無衝突

邊個係張子豐

juno d 歌係好聽
但佢唱歌難聽到仆街都有人吹奏

你呢啲人真係好撚戇鳩

呢個post咩料
又丹麥浚龍
又好聽wow

樓豬講個四件連蝗家爾車尾燈都見唔到

香港有幾多人唱歌好過佢？
渣過佢果d係咪全部垃圾

同講 發覺商界好多垃圾二世祖
有異曲同工之妙

利申: 投錯胎想做二世祖

咁成功嘅定義係點？做藝人紅咗仲唔算成功？

仲有蕭定一

係藝術既角度
佢係歌曲歌詞貢獻良多
但好多人覺得佢只識拎錢出嚟
未欣賞過佢咁多作品
某程度上 林夕 天生地夢三部曲 勇悍
黃偉文 羅生門
周耀輝 evil is a point of view
全部都精雕細琢

你講既例子已經好對得住觀眾有突，完全唔係廢到等人養
反而近年TVB d星真係完全2世祖，唔吸引但係極有錢，係有錢到屋企買得起TVB有突，仲要係好多個

我都自問唔識打，麥就識

NANA

乜9

真係搵食要市場既歌手係唔會玩呢類project
真係要有條件有關係肯洗錢先玩得起，所以絕對係觀眾受惠，叫做有多D野聽下

我覺得佢唱歌好過拍戲好多
歌係要認真唱，而佢又有天資，聲又好聽，辨識度高
相反拍戲9成都係鬧劇，不知所謂，佢係做得好夠投入，有喜劇細胞，但呢類戲注定係要歸類為垃圾
佢做主持真係有驚喜

唔記得寫「借火」呢首歌

套風林火山有得睇未？

就憑佢當年贏咁多花之戀都夠食過世，根本係玩票性質

呢種肯出嚟做下野嘅二世祖都算啦
留學見到大把二世祖仲誇張 畢業幾年都未做嘢
日日遊手好閑fing下錢又一日

等咗咁多年都未有得睇，師兄一定係睇完先知垃圾㗎喇。

你咪又係玩緊，扮咩姐，你唔玩，點知人地玩開on9仔

紅左 紅埋右

房袓名
向佐

入黎就係想睇洪金寶個仔

仲有狄龍個仔

你計錢的話 的士陳仲成功啦
大把人一樣話佢垃圾

cctvb 9成都係啦 成班奀星

為何還喜歡我我這種無賴

到今時今日仲討論香港娛樂圈既人最垃圾

佢私人投資都好西利下
人地投資要同記者講咩

鄭欣兒

之前聽蘋果日報同佢嘅專訪，佢好似有提過吓

咁誠哥有心做一定係全香港第一音樂人啦

咁佢係飛機鬧事前性格的確係垃圾
但之後特別係結左婚生左小朋友好左好多

你知唔知自己講乜
作為藝人紅左都叫唔成功？

滅盡龍

鄭中基唱功做戲好過晒呢班友啦

丹麥俊龍fing錢堆堆砌砌先砌到啲野出黎
唔係二世祖係做唔到

鄭中基就唔同 刀仔鋸大樹
最多叫做比佢老豆少少面比少少機會佢

其他不值一提

洪天明咁垃圾冇人講？

大佬 花之戀大亨 唔係講笑

咁最垃圾一定係房祖明, 撈唔起仲要吸毒, 其他最多撈唔起啫
最成功一定係謝霆鋒, 靚仔之外, 唱歌做戲都唔差
仲有曾志偉嗰仔曾國祥, 正正式式攞咗最佳導演喎

鄭中基一出道頭兩年啲碟已經大賣
樓主00後?

鄭中基唱歌、做戲、主持都掂邊撚到垃圾？

房祖名

不知幾想好似佢地咁

好MAN，好靚仔

就算有錢都好
要搵啱Concept搵啱人做啱事唔易
耿耿於懷後The album前嗰堆先係精華
但呢段時期啲歌唔計念念不忘反而唔多人聽

The album就佢自己Solo嗰堆我覺得比唔上Kay
而The album唔計第三隻唔知咩事爛尾式咁出
喺而家Single collection時代重可以玩概念大碟
單計呢一點已經要Respect

二世祖嘅代表:林建名

根本

我入戲院睇兩次tim
佢個tone唔錯
真係似以前嘅港產片
之前電視播大樂師個啲
十分電視劇feel

廢還廢，但你唔會話的士陳係二世祖

向佐鬼係娛樂圈
黑社會二世祖就啱

謝霆鋒入行唔係因為要幫佢老豆還債咩

依個名都未聽過

邊撚個張子豐

香港頂級瑜珈大師

佢有時會攞返呢件事自抽
我覺得係節目效果
如果唔係節目效果
唔通剪片同編審都睇唔到有問題俾佢照出街咩

點解我唔覺得劉鳴煒個仔有努力過

真心咩 我記得佢有條片 係自抽100蚊一日 講話咩解釋100蚊事件 一日不見如隔三秋 跟住話 一年有三個秋....
但係啲人就笑9佢 三秋係三年呀 一年得一個秋

人地大紅大紫

仲唔係垃圾?
音樂? 佢搞乜? 又唔係作詞作曲
一首好歌俾佢 唱live 半句都走撚哂音

電影? 搵人番黎拍完當自己出品

胸無半點墨水當自己才子

佢所有野都係用錢堆砌，用最好嘅班底去建立自己品牌，mk仔偽裝成藝術家，歌影都係。睇得出好多行內人buy佢，因為佢肯不計成本，大灑金錢投資，有大茶飯食邊個唔想

如果佢只做背後投資者而唔係比自己出風頭，明明唔唱得要做歌星，唔識導要做導演，我都會欣賞佢。但而家喺我眼中，佢只係一個將名牌著晒上身，扮有內涵扮大師級嘅虛榮二世祖

佢唱歌好賣到痴線喎
戲都有套龍咁威

環星娛樂老闆

有錢先有餘力發明星夢

連洪天明 鄧兆尊都無
有乜好討論？

二世祖咩行業都多，不過垃圾到樓主咁嘅應該唔多。

拍劇又拍戲都唔算？

唔係入行之後炒燶哂紅山半島
要個仔幫手還
跟住同楊生寫長約咩

鼎爺個仔唔係教車同騎馬?

佢兩個仔之前都有係tbb拍過劇
之後應該揾唔到錢
出去撈其他

開左間拉麵唔知執左未

佢正職好似教yoga ，拍嘢先係副業

做得明星就係想紅
咁佢紅咗，而且形象都正面，咁都唔叫成功？
佢咪就係成功紅咗

丹麥算係咁啦有幾首毒撚歌
拍過啲mv 電影都嗡得出名

依個好笑

終於見翻香港字唔撚係富二代

Show自己乜柒都唔識都有優越感 爭住出嚟柒做乜鳩